聯署要求：馬上重開康文署轄下所有兒童遊樂場

跪求一簽！今晚23：59截！
*********************
由2020年上半年開始，康文署轄下兒童遊樂場已經因防疫抗疫而全部被圍上膠帶，更甚者有不少設施同時被鐵欄及鎖鏈鎖上。時歷接近1年，全香港的小朋友都因為防疫抗疫，犧牲了最寶貴、最無可取代的童年遊玩時光、大肌肉訓練機會、以及社交能力發展！
直到2021年2月，因應疫情稍有緩和，不同的防疫抗疫措施亦開始慢慢鬆綁，康文署轄下的不同運動場所亦逐漸開放！網球場、籃球場、長者健體設施亦已解封。私營公司營運的玩樂場所，小至Playroom，大至Disneyland及海洋公園亦已重開。！
可恨，康文署轄下的兒童遊樂場卻遲遲未有開放。有家長向康文署查詢時，亦只獲得會「儘快處理」的回覆！社會各界不同行業以及政府亦已有不同方案以阻止病毒傳染！康文署大可參考不同方案，並選擇/設計/整合最適合兒童遊樂場開放後的防疫抗疫措施，而非對全香港家長、小朋友玩耍及成長的需要視而不見
我們現聯署要求康文署馬上重開所有兒童遊樂場！

細個一直無去遊樂場

不過留名